---
layout: "comment"
hidden: true
title: "14087"
date: "2011-04-15T08:34:17"
uploadBy:
- "FtfanClub"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
...jetzt bin ich bei mir am zweifeln. Ein Hallgeber reagiert auf magnetische Impulse und setzt die um in digitale Signale....  Wie aber reagiert ein Initiator auf Metall ?!?!?   hat doch sicher auch mit Induktion zu tun. Und wie reagiert und besser gesagt, wie ist die Funktion bei unterschiedlichen Metallen. ?!?!  Ich denke aber doch, das im gegensatz zum Hallgeber ein anderes psyikalisches Prinzip dahintersteht

Gruß Micha